有冇人牙骹卡下卡下

個口擘唔大
lock lock聲

有
以前睇過醫生 佢話壓力問題導致肌肉緊縮
消失咗一段時間 呢排出現返

有，去左睇專科，同樓上一樣原因
似係我夜晚訓教咬得太緊，加有小小哨牙，要整個膠用哩訓教
但上次我個口擘唔大，太細落唔到模，叫我係屋企做啲簡單嘅物理治療擘返大啲先再去